\documentclass{article}

\usepackage[cm]{fullpage}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{TP arbres de décision et CNN}
\author{Alexandre Lewkowicz \\ Karim Guiga}

\begin{document}
\maketitle

\section{Arbres de décision}
Test set: 11.93 \% d'erreur
Validation set: 12.88 \% d'erreur

\subsection{Avec une PCA en amont}
On réduit l'éspace à 50 dimension
Test: 15.1
Validation: 16.29
\newline
On réduit l'éspace à 10 dimension
Test: 16.46
Validation: 17.95

\subsection{PCA et limite sur profondeur d'arbre}
Avec une profondeur maximal de 3 et 50 dimension:
Test: 58.4
Validation: 59.66
\newline
Profondeur maximale de 10 et  50 dimension:
Test: 18.97
Validation: 20.45


\subsection{Profondeur limitée}
Profondeur maximale de 3:
Test: 49.37
Validation: 50.47
\newline
Profondeur maximale de 10:
Test: 13.28
Validation: 14.04



\section{Régression logistique}
Un séparateur linéaire avec:
$$7.489583\% \text{d'erreur}$$
\section{MLP}
Un multilayer Perceptron à une couche cachée de 500 états.
$$1.65\% \text{d'erreur}$$

\section{Réseau à convolution}
\subsection{Topologie 0}
Similaire au réseau LeNet.\newline
20 convolutions 5x5  $\rightarrow$ maxpooling 2x2
$\rightarrow$ 50 convolution 5x5 $\rightarrow$ maxpooling 2x2 $\rightarrow$ MLP à
1 couche cachée avec 500 neuronnes.

$$0.91000\% \text{d'erreur}$$

\subsection{Topologie 1}
Similaire au réseau LeNet.\newline
50 convolutions 5x5  $\rightarrow$ maxpooling 2x2
$\rightarrow$ 00 convolution 5x5 $\rightarrow$ maxpooling 2x2 $\rightarrow$ MLP à
1 couche cachée avec 500 neuronnes.

$$1.020000\% \text{d'erreur}$$

\subsection{Topologie 2}
20 convolutions 9x9  $\rightarrow$ maxpooling 2x2
$\rightarrow$ 50 convolution 5x5 $\rightarrow$ maxpooling 2x2 $\rightarrow$ MLP à
1 couche cachée avec 500 neuronnes.

$$1.050000\% \text{d'erreur}$$

\subsection{Topologie 3}
20 convolutions 3x3  $\rightarrow$ maxpooling 2x2
$\rightarrow$ 50 convolution 3x3 $\rightarrow$ maxpooling 2x2 $\rightarrow$ MLP à
1 couche cachée avec 500 neuronnes.

$$0.920000\% \text{d'erreur}$$

\end{document}
